#ALERT 本港最新失業率升至3.2%符合預期，餐飲服務業升至6.2% (12/17/16:42)

利申：餐飲業

利申零售，工已辭，全職抗爭

Push